今日撞返個好耐冇見嘅男同事

同佢唔同部門，所以好少見到
第一次見喺公司停車場
嗰次泊得唔好仲問我要唔要幫我泊
但係今日見到佢竟然同我講佢last day，話希望有緣再見

好後悔冇問你攞contact
淨係知你係IT部

你說是我們相見恨晚
我說為愛 你不夠勇敢

去搵佢啲同事拎電話啦，有心拎一定拎到

行去IT dept 拎contact

可能佢本身有女朋友，所以先唔問我攞

你估個個男仔都咁主動咩

抵啦

係，男仔對住有興趣嘅女仔就會主動

連佢叫咩名都唔知

典型公主病既心態

問下佢同事啦 唔係會後悔一世
我就係上年成日係lift同一個唔同dept既同事有eye contact 但自己又怕醜淆底 到9月佢已經quit左 我到而家仲後悔緊 預計之後都會後悔落去

因為試過對住對自己冇興趣嘅男仔主動，feel到佢好冷淡

後悔唔好怨就得

我好熱情

咁點解你唔問佢同事？

我都係做IT㗎

今日喺停車場揸揸下車見到佢個同事
咁都俾我撞到
即刻停咗係到，問佢攞返嗰個男仔contact

待續

留名 等故

LM!

咩你唔係返工就係廚房煮嘢 鐘意食芝麻雪糕

係呀，做咩

it狗